其實BOMBA係咪收左皮

成年幾兩年冇出過片，
但以前真係幾鐘意睇佢地啲片，整得幾有心

無人想知 收檔啦

樓主快啲走 我幫你頂住先

因為條女同條仔散左
有人想知再講

嗰8蚊夠佢地賺過世啦

講

一定係啦
跟住就無片出過

行街見過個細眼厚唇果條友
好霉下 又四圍望好似博人認得佢
我第一眼都唔認得

Felix?

冇人想知

做人唔好行差踏錯

唔講死全家

又話講

好似住寶星中心，早半年前我泊車見過佢揸部CLA250，依家冇左影

執咗咪幾好
一開波拍啲長片大片係幾好睇嘅
（街霸殭屍黑社會嗰啲）
之後走去拍 fun 自降身價
係撚咁用 fun 洗我 subscription
又唔拍返啲比心機嘅片

睇啲垃圾 fun 片駛撚睇你咩
攬住堆小學雞 views 過人世啦
同笑波子 share 同一個 market

比fox搞死左成個bomba
其他人單飛個有前途

細佬屌左大佬條女 大打出手 玩完